台灣大選都冇人理就知連登幾咁垃圾

屌你老母
有事就去台灣避世
冇事就理都唔撚理

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

係咁呀啦

應該大部分人都覺得 English 贏硬

點理
可以點影響到

無票點理

想理咪飛過去隊死韓國魚囉ON99
冇票又唔係台灣人你想做D咩

個個月都有講台灣大選post,訓左幾耐

愈多人覺得英文贏， 英文就愈危

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

不推文

台灣人幫左我地好多